警察目標好明顯係黑衫 無其他

總之係黑衫就拉左先

點解真係要著到咁易比人拉？

佢拉唔到黑衫就自然拉啲後生㗎啦，瞓咗幾耐啊

收皮la 五毛

因為只要你無比狗現場捉到
佢就無得秋後算帳

拉阿婆點解釋

今時今日着咩色衫都會俾人拉架啦

Yes

着黑衫佢尻拉 鎖定唔到目標
但着其他色/logo衫 佢好易鎖定到目標

引狗無差別襲擊準時返工打工仔，以後無人返工了

阿蛇返屋企睇住老婆先啦 你老婆俾白杉狗屌緊呀 人畜交配呀

而家咁樣
反而覺得最勇既手足以普通市民形象做潛伏仲好

最好拉曬打工仔

發夢帶一黑兩雜色
一雜色出入用, 黑+雜訓教發夢著

呢個問題其實好弱智，但係keep住都會有人問